# Introduction

Cet exemple montre une boucle sur un tableau.


Pour le tester:

Execution immédiate (compile, link, run et supprimer)
`go run main.go`

ou

`go build && ./v0`

# ce qui est abordé

- Notion de boucle


C larsonneur
